[招兵買馬] 召集所有未放棄既連登仔，認真分工，幫港共官員同建制派取消外國護照 2

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

推

識德文既 請幫手將 重新審視一國兩制 等等既字句翻譯成德文 等我地可以大量制造牌比12號遊行用 我地除左要求制裁港奸之外 仲要外國各國比壓力港共政府 琴日100萬民意唔理 就係外國國家應該重新審視一國兩制既證據

大家去返原po個post2

push

[11~12/6]請求德國介入